Dieses Repo dient dazu, dass sich Menschen einfach melden können, die bei der PLQ-Organisation auf codeberg mitmachen wollen.


Einfach hier einen kurzen Kommentar schreiben: https://codeberg.org/plq/mitmachen/issues/1
